嗱嗱嗱，萬國覺醒個廣告係咁播我都忍到

我屌你個閪，你俾個咩撚慕容我唔開post屌你我仲係人嚟 你老味把聲又柒 樣又衰 又唔撚讀書教壞人 bob叔屌完你 我宜家再屌多次

屌你老味 又見到

好撚煩

用條女又唔中意
依家轉左用仔又唔中意

萬角角醒

個廣告無論男定女版都好撚煩，尤其係女
一見到個廣告會想dislike埋睇緊嗰條片